有冇人WhatsApp 用唔到

有

我iPhone send唔到 sticker

1 tick

Send唔到我最愛的pepe貼紙

屌 全部一剔

android機咩事都無

iPhone 用戶

我都係 但係我見唔係個個都用唔到

呢張好得意 有冇source

會唔會9/6 用唔到？

全部文字單剔 咩事

咁快封鎖消息